# Empregô

A plataforma **Empregô** é um projeto para a disciplina de Projeto 3 e Projeto de Interface Web na Universidade Federal do Ceará Campus em Quixadá.

#Como baixar
Clone o projeto no seu computador usando o comando:
`git clone https://gitlab.com/gmodeveloper/emprego.git`

Entre na pasta clonada e inicie instale as dependências do projeto digitando:
`npm install`

Agora inicie o projeto digitando:
`npm start`

Lembre-se de mudar de branch para desenvolver:
`git checkout dev`

Como subir no repositório:
Após as modificações adicione os arquivos usando:
`git add .`

Crie o commit suando:
`git commit -m "[nome da alteração]"`

Agora suba (dê o push) no repositório:
*confira qual branch quer subir (geralmente será na dev)
`git push origin [nome da branch]`